係咪我下次係現場亂咁屈人，我地就可以私了佢

係咪我下次係現場亂咁屈人，我地就可以私了佢??
真心想大家討論下呢個問題
兩個白衫係抵打
但背心佬冇證冇據就比人圍，唔覺得好鬼咩

其實咁樣好危險，
萬一下次有一隊狗混入黎
屈其中一個手足係藍絲，
後果係可以玩撚死場運動

唔好再用呢個問題洗版啦

記住 唔係私了
係以武制"暴" 就得

樓主唔係話私了有問題 而係有個人無故比人打

邊個背心佬